成世人冇做錯嘢

冇叫雞，唔識講大話，冇害過人

但點解可以生得咁蠢

點解認為叫雞係錯野
你有比錢
佢又願意

會有性病

社會道德唔認同

錯在生得蠢

蠢但唔會做錯嘢
咁你就唔係蠢啦

因為老豆老母做錯嘢 生到你咁蠢

幾句就睇到你真係好撚蠢

唔蠢就唔洗開po

你從咩事件覺得自己蠢？